{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 부티크 XYM 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 宿泊料金は2名基準で策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のお客様は、より多くの地上大型駐車場をご利用いただけます。 退室前後の24時間は無料駐車が可能です。 また、地下に800mの天然温水を供給し、全客室でランドリーを無料でご利用いただけます。 連泊する場合は無料洗濯サービスも提供されます。 利川市衛生管理で最優秀等級を選定された業者です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "ご予約のお客様は、より多くの地上大型駐車場をご利用いただけます。退室前後の24時間は無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用方法について教えてください。",
            "answer": "地下に800mの天然温水を供給し、全客室でランドリーを無料でご利用いただけます。連泊する場合は無料洗濯サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "業者はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "利川市衛生管理で最優秀等級を選定された業者です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 477
    }
}